{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 더휴식 아늑호텔 1호점"
    },
    "text": "きらびやかなモーテル路地の入り口に登場した居心地の良いホテル「アヌク」だ。 このホテルは家より良い休息を求めて家の安らぎをそのまま伝えるために企画された。 華やかなモーテルの看板の間に静かに位置した白い外観は好奇心をそそる。 このホテルは派手な仕上げ材や不必要な声を避け、予算を節減して付加サービスに集中した。 一般家庭の台所をモチーフにした1階ロビーは、一般飲食店のような雰囲気を演出する。 宿泊施設は計20室の客室を保有し、案内支援言語としては韓国語がある。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は両親同伴なしでは入室できない。 また、決められた基準人数を超える場合、追加料金が発生し、幼児同伴時には予めご連絡いただくことをありがたく思う。 男女混合で3人以上は利用不可で、全客室は禁煙である。 風船イベントの際、壁紙やカーテンにテープを貼ってはならない。 客室内の飲食搬入時、壁紙の損傷に対する注意を呼びかける。 無限大室の利用時間は最大時間であり、利用時間は締め切り時間によって制限があり、2時以降は宿泊現場決済時に最大12時間の利用時間を保障する。 全客室ではネットフリックス、ウェーブ、ディズニープラスサービスが利用できる。 また、リネン類汚染禁止案内とレンタル物品リスト、駐車案内、払い戻し規定、予約案内など色々な情報が提供される。 訪問者のレビューによると、このホテルは清潔で静かで快適だという。 価格対比コストパフォーマンスが非常に良く、スタイラーが備わっていて快適に滞在できるという評価もある。 寝具類もふかふかで布団の感触もいいという。 ただ、一部の客室にはゲームを楽しめるPSがあり、周辺にはコンビニもあり、生活が便利だ。 寝具とインテリアはきれいで快適で備品も充実しているが、古い感じやエアコンの問題、ゴキブリなど、いくつかの不便な点もある。 全般的に満足できる宿であり、ベッドもふわふわでテレビも大きいというのが長所だ。 清掃状態とシャワー室の水圧については改善の余地があると見られる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル「アヌク」の特徴は何ですか？",
            "answer": "家の安らぎを伝えるために企画されたホテルであり、予算を節約して付加サービスに重点を置いています。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルのロビーはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "一般飲食店のような雰囲気を演出した、一般家庭の台所をモチーフにしたロビーです。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "アヌクホテルは計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルのサービス言語は何ですか？",
            "answer": "アヌクホテルでは韓国語を案内支援言語としています。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの入室条件はありますか？",
            "answer": "アヌクホテルでは、入室の際に身分証明書の確認が必要であり、未成年者は両親同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "アヌクホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "アヌクホテルの利用時間は最大時間まで可能ですが、締め切り時間によって制限があります。宿泊時は最大12時間の利用時間が保証されます。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの提供サービスは何ですか？",
            "answer": "アヌクホテルではネットフリックス、ウェーブ、ディズニープラスサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "清潔で静かで快適なホテルとして評判があり、価格対比のコストパフォーマンスが非常に良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルのベッドの感触はどうですか？",
            "answer": "アヌクホテルのベッドはふかふかで快適だと言われています。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "アヌクホテルの周辺にはコンビニエンスストアがあり、生活が便利だと言われています。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "アヌクホテルにはゲームを楽しむことができるPSが一部の客室にあり、快適な寝具や充実した備品も揃っています。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルにはどのような不便な点がありますか？",
            "answer": "アヌクホテルの一部の客室には古さやエアコンの問題、ゴキブリなどの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "アヌクホテルの清掃状態やシャワー室の水圧についてはどうですか？",
            "answer": "アヌクホテルの清掃状態やシャワー室の水圧には改善の余地があると言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 627
    }
}